請記住, 呢場係正義同邪惡之爭

大家請繼續堅持, 撐住正義

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會